有冇手足準備好落石？

引9入民居

$# 玩吹箭唔玩落石

.